我屋企人仲買機票

講緊我二哥，本身已經取消左原本張機票，見而家又有平，買左10月去
佢係咪on9腦生草裝屎

到時真係十月前攪掂佢咪叻囉.都係睇運,無咩好講

搞唔掂咪再退姐，無得輸跟本

別人恐慌時，要貪婪
別人貪婪時，要恐慌

如果到10月都搞唔掂 其實都好難搞得掂

到時應該無事啦
10月都未搞掂全球收晒皮

十月都搞唔掂不如趁早去

十月都搞唔掂既話 成世都唔洗去

我7月頭都唔驚啦